［估唔到］股票市場係一新戰線

香港人冇票投就走去投資
一隻282一夜之間升左至少18倍
令國際觸目
亦令港府束手無策

係佢地拉肥佬黎而引起
係國安法既實施之下
香港變得更「繁榮」同「穩定」

漲停就係操控市場或者政治打壓
有違香港咁多年以黎作為國際金融中心
擁護既市場自由

自2019年，香港人已經脫胎換骨
估唔到今日又開闢左一條新戰線
只有繼續上
先自可以令國際金融既戰線上引黎更大既迴響

利： 壹傳媒

光
時

蘋果唔可以死

We shall fight on: Next Digital !

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

等睇熱狗出黎認屎認屁,
話"皇上一早就講過"股市抗爭"呢樣野啦"

利申:持有"金錢師"頭兩卷,
但好撚憎熱狗

疫情下的黃色經濟圈